狗宿扔嘢落街

黃大仙近親仁街，16/F，小心